警察保護唔到市民！我地自己保護自己

全部人出街要帶三寶！手機，木棍，鐵遮！香港隨時都會出現白衫班牛屎佬，而唔會有警犬幫你！自己救自己